新屋嶺嚴重骨折

手足隻手畀狗打到爛咗，條條揈呀！

大家仲記得嗎？

永不忘記

一早講左手，班人淨係掛住查案，確實發生個啲又唔理

Pish

midnight pish

Posh

Are you sure

copied it from the police s website ..

唔該你唔好對受害者二次傷害